「Windows 10撚」如果Windows 10有lihkg UWP Apps

其實有幾多巴打會用Windows 10 App?
Btw UWP 可以喺所有Windows 10裝置上行包括PC,Mobile,Xbox,Hololens 等

其實好多巴打仲係HKG個邊
有APP應該會搬黎LIHKG

開錯台啦
應該要手機台先有人應機

隻app好用巴打加油

Lm